點睇呢對阿根廷中場組合？

兩個都好波之人
可惜位置重疊
如果是旦一個依家先係當打之年
推返美斯上前鋒位
阿根廷一定唔會咁廢